U weet dat ik geen voorvechter van het huwelijk ben.
Het echte nadeel van het huwelijk is dat het iemand onzelfzuchtig maakt.
En onzelfzuchtige mensen zijn kleurloos.
Ze missen individualiteit.
Toch zijn er bepaalde temperamenten die het huwelijk maakt complexer.
Ze behouden hun egoïsme en voegen eraan toe veel andere ego's.
Ze worden gedwongen meer dan één leven te hebben.
Zij worden meer georganiseerd worden, en hoog georganiseerd zijn, zou ik moeten fantasie, het object van het bestaan ​​van de mens.
Trouwens, elke ervaring is van waarde, en wat je ook tegen het huwelijk kunt zeggen, het is zeker een ervaring.
Ik hoop dat Dorian Gray van dit meisje zijn vrouw zal maken, hartstochtelijk dol haar voor zes maanden, en dan plotseling geworden gefascineerd door iemand anders.
